搭高鐵驚聞「女海鮮」！嚇得她直閉氣 卻讓男網友超好奇

香港一名網友日前搭高鐵時，不料卻在車上聞到陣陣惡臭，結果回頭看卻發現是後座的女子，竟將雙腳踩在椅子上，且沒有穿內褲，濃濃的腳臭味混合「海鮮味」四處飄散，讓她直呼「超噁心」。

網友在《香港醬聞》發文表示，日前搭乘蘇州往上海的大陸高鐵，不料短短25分鐘車程，卻不斷聞到「怪味」從後方飄來，不過原PO完全無法形容該怪味，只能以「總之就是很難聞，又有點腐臭味」表示。結果她回頭一看，卻發現一名女子脫著鞋，將兩隻腳放在座位，且大大方方露出下半身，甚至沒有穿內褲。讓她「即刻閉氣」，強烈懷疑，聞到的怪味就是女子腳臭加「海鮮味」，並希望該行程可以快點結束。

對此，許多網友看完照片，紛紛表示，「中國有句成語曰：如入鮑魚之肆，久而不聞其臭！在那地方…習慣了….就好」、「唉！正有什麼用，臭就全毀了」、「傻眼！怎麼那麼趕」，不過也有網友好奇是什麼味，直呼「好想聞聞看」。

個形容

真係臭蟹

i am coming

好撚臭

求無格圖

有無格圖quote我

@腦魔

絲絨凳

高鐵廣告?

正宗臭蟹

好污糟

又臭又核突, 留番畀你地上

我可以

lm

好似幾靚女

Content Farm?